[JJ插自己菊花]電腦入唔到桌面

如題， window8.1 lenovo, boot唔起， 入唔到桌面
入面所有制都按過曬

求救

推啊推

可能mbr出問題

咩黎? 可以點做

試過有落UEFI嘅option, 但入到去唔識做

推啊推推推

如果開得番就check check個hdd佢

但佢話要插入個咩安裝DVD我洗唔洗入？

再唔係可以用windows pe 入cmd chkdsk /f

我的媽你講d野我唔係好明

有win8 usb都ok boot from usb

冇usb

最容易有無多一部電腦抄曬d資料出黎再升win10 or downgrade to win 7

自製啦

冇 屋企都冇

係咪求其拎隻usb都得？

打漏

不如巴打你入黎whatsapp教我

可以點whatsapp你

打漏d咩？ 唔係跟佢果3 句打咩

BOOTREC / REBUILDBCD